[文宣組入嚟呀] 係時候整啲海報/單張報導鬼国醜聞

目的：
務必令所有人睇到中共邪惡嘅一面
等佢地知道再唔企出嚟 日後香港就會變成咁

方法：
除咗大字標語簡化貼題、長輩圖、藍色圖外
最重要係有QR code俾人一scan就睇到篇報導！
（某国人最中意掃一掃）

新聞一定要係事實，要有根據有圖有media之類
最好係一啲關乎到佢地自身/家入仔女嘅事
例如以下呢單新聞，講下第時佢地啲女就會被迫賣淫墮胎 香港啲大學將會愛滋病大爆發

麻煩文宣組幫手做！
大家一齊print出嚟又好，airdrop facebook乜都好，要全世界知道香港就嚟變到鬼国一樣

推

冇人嘅

入嚟俾啲意見都好

人嚟呀

人呢

推下先

提供彈藥

加油

高招